讀唔成書可以有咩其他出路？

我好撚蠢 讀唔到書 可以有咩出路？

想做歌手

上連登問冇用自己發掘啦

無咩諗法 做咩都唔夠人好

考車牌

有棍仔牌

Sell 泰國樓
幾年之後做亞太區副總裁
再幾年就係救世主

點先叫讀唔到書

NEET

唔好想 搵啲實際行動
你係廟街到開檔都叫踏出第一步

廟街算命準唔準

要睇邊檔

無諗法就咩都試下啦人生流流長

leave this fucking society!

男/女？

男既做黑警，女既做雞

做狗

做雞 俾富豪包

Working holiday

做差佬

我打架都未試過應該做唔到

做白警

地盤

睇下自己專長係咩?
舉個例瘦底嘅人唔適合走去做倉務，唔善言談嘅人唔適合去做client facing嘅工
搵樣match自己長處嘅工會做得輕鬆Ｄ

做保險，sales之類靠把口嘅工